屌你 細佬大撚哂呀？

For自己發洩 你條仆街細佬有上連登 講緊你呀撚樣 食屎啦
一路開咪同frd傾計一路打機係好正常
但你條粉腸真係唔撚識時務
阿爸阿媽11點訓 我就12點幾1點
你成日打到1點幾仲要繼續大大聲傾計
好撚困擾呀 阿爸有時12點幾忍唔住叫你細聲啲
阿爸對你幾撚好 我直頭晚撚晚都叫你收聲熄機呀
好彩你都算聽話 我叫你熄你就即熄
但我都唔撚想晚晚咁樣

對唔住囉

阻人訓覺我覺得係接近要打柒一個人既行為

我知你讀書壓力大 你打機其實無乜野
但你條友好過份 你打機係你自己嘅事
點解要騷擾到人呢？你明知你騷擾到我地架喎
你仲可以咁厚面皮？
我都想你有途徑釋放一下你嘅壓力
我好想12點半個陣已經嗌你收皮喇
但又搞到我剋制佢咁
咁咪1點囉 唉 屌你

冇女咪打機囉

有女仲夜打機

冇架

有女陪仲打咩機

竟然你話熄佢就真係熄

你都知我病左架 我依家需要嘅係休息呀！
你條粉腸搞到我訓得好差
真係訓得勁撚差
我一點幾嗌你收皮要你熄機
你估我就可以即刻訓得着？
我近排吽到起碼2點半打後先訓得着呀!!!
因為你 每晚都係因為你 搞到我好嬲
之前明明我都幾冷靜 唔太嬲
近排就好嬲 個人好易炆 唔撚係黎m
我仲要6點幾無啦啦醒
黑眼圈深左好撚多呀屌

其實支咪掂既 細聲講野對面都收到
你講電話都唔會好大聲啦

Sor囉家姐
屋企有人冇得打丁唯有打機發洩下

好撚炆
我知你聽日有比賽要同同學傾野
咁我都聽到你地係傾正經野嘅
點解要夜晚10點半打後先傾
明明你今日早放 成個晏就都係屋企訓同篤機
頭先1點叫你熄機 好撚嘈
佢就話佢聽日比賽呀係咪想佢輸
我咪問返佢佢晏就做唔得嘅點解要夜晚
佢話 你估我晏就無做咩
屌你！你晏就有撚做呀？無掂過部需腦囉好無
嘈到頭先2點先熄機
好嬲呀屌 嬲到好肚餓
咁我都唔想你條友輸 但你可唔可以識時務呀？
你讀書咁叻 人情世故嘅野應該識架喎
如果你唔係晚晚打機嘈撚生哂
我由得你傾成晚正經野又點話姐
屌 抵撚你死呀仆街仔 晚晚打機打到咁嘈呀嗱？
一有正經野個陣我真係唔撚會再比你傾
照鬧9你

打lol好難保持冷靜 而且屋企冇門仲衰 d嘈音直接

支咪掂 但佢把聲唔掂
佢本身好大聲 屌佢 同街市佬有得揮

我訓廳架 佢部電腦係我張床隔離
佢同阿哥一間房 間房已經有一部阿哥嘅電腦
不過 阿哥 我知你有上連登
睇到嘅你平時都細聲啲 有時好滋擾

屌足咁耐

所以佢都好聽話 係唔識人情世故

Sorry

嬲呀嘛
我幾晚無覺好訓呀
好想篤住佢個死人頭黎鬧
點解佢讀書咁好但一啲尊重都無

sorry lor 我都唔想gar....一係你懲罰我lor....

買部notebook比細佬，叫佢去廚房廁所打機/丁。
搵個打機勁既男友，狙擊你細佬。

利申 LoL大師級

佢唔係打LOL 我見識少唔知條粉皮玩咩

對唔住囉家姐
本身係學校都冇朋友又成日比人杯
呢家打機打到d成績
咪想日後響呢條路到發展落去囉
我真係好大壓力架

家事私底下溝通啦

推到細佬見到

你條友就係同學校啲frd係到嘈
你啲frd有時無啦啦嗌我個名嚇9死我
仲要用cam影9我

佢個fd鍾意左你？

搬部腦入房咪得

屌你 家姐大撚哂呀？

屌你 洗唔洗咁呀
有咩當面講啦 仆街

我都想有弟弟中意我 不過好似我細佬咁嘅契弟就免喇

家姐唔好嬲
你肚餓我煮個麵你食

如果你細佬睇到個post
咁佢咪起到你底

你以為我讀書好咁容易架
有次出貓比班友捉到
之後仲要迫我影你
我都唔想出賣家姐你架

你條契弟 出黎隻抽啦
我要剪你條脷

我同我個frd用架個ac

信唔信我貼你訓覺個衰樣上嚟呀

知你冇朋友 同啲fd玩得大聲啲比你感受下溫暖啫
咁又小9器 我去埋個廁所入黎再玩過 你老味

信唔信我幫你絕子絕孫

對唔住呀家姐，我以後唔敢啦

始終都係家姐好

我係廁所等你 幫埋你絕育

都唔知點解阿爸阿媽生得我咁靚仔，你就咁醜樣

樓豬我家姐：

淆你咩 睇你硬定我硬

真係好嘅家姐應該由得佢打機掛

你細佬無自己房咩? 叫佢搬晒d 野入房囉

我唔係肥芝呀...

對唔住啊 定姐

家姐

Dom細佬落街

細佬同阿哥同一間 我訓廳 部腦係我隔離

嚇死我 仲以為係我家姐開post

咁屌佢老母啦

知道你家姐咩感受呀呢

咁要怪既係你自己父母喎, 窮撚到房都無間, 學咩人生仔女 仲要生3個

佢老母係用黎錫

就算有房 都一定聽到佢把聲 唔關我阿爸阿媽事

咁晏仲打機 近視架啦

個post好多細佬

我家姐好錫我架喎 唔似你咁惡

你父母忍心要你訓廳
話唔定執返黎咋你

我都成撚日比人鬧嘈
搞到講野要渣撚實個春袋黎講

咁無理由我一個女仔訓房 兩個男仔訓廳嘅

渣爆未 咁你覺得你自己係咪真係嘈到我先

過隔離房講啦屌你老味

有房無房差好遠,仲有d 牆可以隔音, 關埋門可以無咁嘈

對唔住家姐 唔好嬲啦

屌你私下whatsapp又好 message又好
放上連登 當連登whatsapp牙家下
重要放感情台
情？ 邊撚度情呀睇過

樓主係咪我家姐 我晚晚都係咁

親情唔撚係情呀？
牙你個死人老母閪呀
返5p啦

親情

可能係

依個po睇樓主發癲
好睇過全部叫春po啦

其實依個世界有兩樣野 耳塞同眼罩

其實我都有...

係咪用垃圾3m 我用開果隻好揀正 勁隔音

家姐唔好嬲啦
最多細佬我比你玩 我的jj仔
又或者係你面前打丁

邊隻

呢個post好好笑點解咁多負評

我用刀玩架喎

點解好笑 我真係嬲架囉頭先

淘x search耳塞 藍色果隻 廿蚊人仔幾粒勁隔音 同垃圾3m差得遠

樓主好可愛
好想比你瘋狂鬧

你爆哂粗鬧到佢咁重講親情？
Btw 你講野都會講
"你。。。。。牙而家？"
而唔會將個"牙"讀做"呀"
如果係5p嘅我上面最後果句就唔會用呀字啦

對唔住家姐

完全兩回事
打機係興趣 娛樂
女朋友係你伴侶 唔係比你解悶

姐係我唔爆粗鬧佢嘅就係親情 就可以po去感情台？ok

一個字9個音

橙

樓主其實我係你細路
你咒我地老母都算
重要鬧埋佢個閪
我都唔知點報答你好

3點樓主仲上緊連登 咪扮早訓啦

頂 wts

樓主訓啦
好撚嘈呀

好小氣囉

我細佬訓着左喎 嚇死我咩
不過我又係爛口嘅 sorry先頭先咁多粗口話你

屌 我細佬都係咁晚晚打到3點 持續左2年...
連我要exam佢都唔比面...
結果聽日考0930我仲未訓到 5點就要起身再睇notes..